今晚曼聯輸波我食一啖屎

有你依一句我all in

頭先睇完針吉龜頭個po
希望樓主係找數真漢子

食硬

咁你食定先都得

lm

屌你老母 常撚日有呢d post 但又無人找數 有撚意思咩

正想入黎打依句

留名

?

Ok你贏

樓主勁

意義係我唔需要找數